我想問如果沖涼房好撚臭， 可以點解決?

每次沖涼， 好大陣臭坑渠味! 有冇巴打知咩原因?
利申:住公屋

搵嘢遮住去水位

你水渠無u形氣隔

可唔可以send圖嚟睇下?

漂白水？

我果到都係回流果度氣有時真係硬食dllm

我係次次 沖涼 都有呢啲 臭味

試過但係無用

次次又慘左啲啲氣好多菌 聞得多都唔係辦法 同房署報告下有冇得諗

有冇check過陣味係邊到發出黎

房屋署會唔會唔做嘢㗎?

咪就係坑渠去水位

搬屋

可以點做？

會唔會有野積咗係入面呀，你試下用一次用成支個啲通渠劑，超市三四十蚊應該有

係咪就咁倒落地下，令啲通渠水流落去坑渠就得㗎喇!

公屋喎， 唔係浴缸嗰啲坑渠!

水管傳黎 夏天到 細菌多

咪話咗每次沖親涼都有囉

大致上係，但係隻隻等嘅時間都唔同，你睇下包裝說明最穩陣

會唔會腐蝕坑渠㗎?

定抑話係要搵水溝淡?

as far as I know 唔會，唔駛溝淡，佢就係叫你倒完等，等夠鐘就開水沖走啲通渠劑就ok

唔想賣廣告但係我就用開clorox plumr，你可以睇睇有冇其他選擇

去實惠買個渠口隔氣

我係沖廁個陣會有陣臭渠味湧上來又有冇人知點解

介唔介意喺度send張圖， 我講嘅， 坑渠係點?

係咪有嘢塞?

你係樓主你話事啦

附近有死屍

有時候會索到臭蛋味

加隔氣或者單向去水

我咪就係問通渠水會唔會腐蝕 坑渠

沖涼時打少d飛機就無問題喇

我阿媽又話會腐蝕， 但依種質地嘅坑渠會唔會腐蝕?

唔關事

高樂氏速效通渠劑能快速滲透和溶解頑固堵塞，並適用於不同類型管道，如塑膠，
舊管道，銅和排水系統等，使您的排水管乾淨清爽。

用4比1，既漂白水，溝微暖 （約40度既白開水），再加水既一半份量既白醋同埋鹽，噴兩滴口水落去，混和好之後，飲哂落肚。

咁你就會無左嗅覺，以後聞唔倒臭味。

利申：無試過，希望幫倒你。

😂

無造隔氣或者隔氣太淺

認同

實惠有，幾10蚊可以試下

臭味源於細菌 建議樓主每日倒2次漂白水落去

倒後半小時唔好沖水

個量係真係要浸滿條渠嗰隻

炸撚左佢

搬去私樓

買個氣隔、沖前倒啲漂白水先

舊式通渠始終最勁係強水
但倒完自己都要行開
免得吸入蒸發的氣體

抽氣扇太大力扯左喉氣出黎（換有疏氣口既門可解決）
冇裝U 形氣隔

用咗都唔得